{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051529",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76066&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주보니또펜션"
    },
    "text": "済州ペンションは様々な楽しみを提供する宿で、個別バーベキュー場、スパ、屋外プール、ビームプロジェクトなどの施設があります。 周辺には普門観光団地、東宮と月池、盆瞻星台などがあり、観光にも最適です。 恋人、カップル、家族が泊まるのに適した設計で、団体客の予約はできません。 入室時間は5時からで、退室時間は22時です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能な施設を提供しています。 ペンション内の個別スパとビームプロジェクトは客室別にご利用いただけます。 屋外プールは夏季のみ運営され、水泳帽を着用する必要があります。 バーベキュー施設は部屋ごとに利用可能で、予約はご利用の30分前に必須です。 最大人数の超過や保護者同伴なしの未成年者、ペットの出入りなどは制限されており、火災の危険物質と紛失および毀損に対する責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分離して処理しなければならず、提供された情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中は一部の客室で料金が変動する場合があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州ペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "済州ペンションは個別バーベキュー場、スパ、屋外プール、ビームプロジェクトなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には普門観光団地、東宮と月池、盆瞻星台などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような人におすすめの宿ですか？",
            "answer": "済州ペンションは恋人、カップル、家族向けの宿であり、団体客の予約はできません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "済州ペンションは無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "スパとビームプロジェクトはどのように利用できますか？",
            "answer": "ペンション内の個別スパとビームプロジェクトは客室別にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季のみ運営され、水泳帽を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法は？",
            "answer": "バーベキュー施設は部屋ごとに利用可能で、予約はご利用の30分前に必須です。"
        },
        {
            "question": "利用制限はありますか？",
            "answer": "最大人数の超過や保護者同伴なしの未成年者、ペットの出入りなどは制限されており、火災の危険物質と紛失および毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法は？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して処理しなければならず、提供された情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "料金とプールの運営について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中は一部の客室で料金が変動する場合があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 494
    }
}